麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

是咁的，大家決定寫一封聯署信，爲最近周梓樂同學嘅慘案悼念，並向校方表達幾點學生嘅意願:
1. 歡迎校長最近開始出嚟同學生交流，嘗試建立關係
2. 表達對政府及警察阻礙救援暴行不滿
3. 同意校長所講獨立全面調查，但要加快進度，不向政治壓力屈服
4. 支持大是大非時刻取消畢業典禮及停課，表達對最近事件嘅遺憾
5. 團結各方，將疑似強力組織保護部分有背景人士打人而無受到校方追究嘅種種事件上，團結同路人，共同將矛頭指向背後嘅黑惡勢力而避免傷及同路人。
6. 希望喚醒香港各界良心

麻煩各位UST既成員入嚟簽個名:

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

pish

推

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

Pushhhhhhhh
USTers!

Push

推唔到

signed

豬大

P牌樓主推唔郁

push

我冇嘢講

Ust 咁連登仔
推啦

PigU!!!

*咁多

豬大人
醒喇！

第4點得星期一?

上星期五至星期一都係

睇錯,SOR

甴近平

Pushhhhhhhhhh *科大人已sign

ITSC 依個要自爆
豬大果然唔係浪得虛名， 真係蠢到豬一樣

簽左
推

同我推爆佢

淨係for checking

幫推

"We would also like to express regret for the damage of certain facilities on campus and the injuries of some University members during conflicts over the course of events in the past months."

TUI

大學有學術誠信

但係間System公司無， 有冇Fact Check 間System 公司背景？

大學咁急住攬炒？

唔好簽不知名嘅link

睇domain啦唔該……仲有，google下

P牌無力推

屌呢個po d人係咪真係科大架
乜柒都用qualtrics架wor

唔係大學，係間System 公司

System 公司自己俾出黎， 都係唔關大學事

大學只不過係佢其中一位Customer

所以，簽之前，要Fact Check 間System 公司

你知 係乜嘢呵?

System 公司自己夠膽畀出嚟嘅下場會係乜嘢希望諗下……

你標題問舊生
舊生未必知

推下

如果佢係好似DJI 背景， 間公司根本就唔係起香港， 可以有咩下場？

仲有，MIT都用緊

BTW，如果舊生填咗itsc希望再填過，呢個情況唔好填itsc，因爲舊生個itsc會expire

呢個冇辦法
最後要靠佢哋check名

填左，科大友幫幫手

Done & forwarded

幫推幫推

已簽

舊生推

有樣嘢叫 University Communication Directory, 有你個名都搵到你個 itsc 啦
係 student id 先係私隱, 不過有啲豬咁蠢嘅 TA 會同你爆出嚟